一人一個留意到自己開始衰老既徵兆

我先
五官浮腫左

容易左唔記得野

冇黎M

一晚做得7次

開始老花

補多個
新陳代謝慢左 易肥左
唔係食好多野都肥左

開始接受到以前討厭既野

以前通完頂第2朝繼續玩
而家通一次頂攰足成個星期

白頭髮多左好多

呢個真
見到自己慢慢地變成自己當初討厭既人

易攰咗
記性無咁好

捱唔到夜

失禁

要飲暖水

咁慘

打唔到通宵牌

一日三發變到得一發半

鍾意少女粉

越嚟越食唔到甜野

笑個陣有魚尾紋

開始覺得一日返十二個鐘好普通 會仇視早走嘅人

唔夠硬
以前18個陣鐵柱咁架
玩咗幾年就咁樣

奴性重左

返十二個鐘都奴性你就返去訓教喇

以前好鍾意食甜野
開始接受唔到咁甜

冇晨勃+一日都唔知扯唔扯到一次

呢個真 越大越唔鍾意食甜野

你早d仆街死啦

有白頭髮

唔覺意郁下 關節有聲

呢個真...以前覺得係姣pink
而家覺得粉紅好少女

揸車慢咗

我都係，睇近嘢要除眼鏡

我要拉遠來睇

好易攰
鍾意獨處 唔想再浪費時間去啲無謂reu
大飲大食之後會唔舒服
玩完一日隻腳同條腰會攰 想快啲返屋企抖
記野諗野慢咗

我初頭以為只係眼肌肉疲倦暫時對唔到焦，慢慢冇改善過，自己判斷係老花，未去驗過

體能差咗 易咗有關節問題 皮膚差咗

眼袋大左

無咁怕熱

Same

不過我係開始有

捱唔過凌晨三點就訓著

以前笑d阿伯咁做
過多幾年自己都一樣

眼底d紋深左

執完一劑想即刻訓覺

呢d我全部都有

生瘡啲紅印十世都退唔到 仲好易變凹洞

大家都老了

飲食會就住就住

我反而係怕熱左。

新陳代謝已經大不如前
傷口都復原得慢左好多
高中全盛時期真係訓醒就好返七八成

我都係
熱同凍都怕左
總之成個人潺左虛左

企得耐易攰 皮膚無以前咁好

m字額

扯唔起

開始唔敢食炸野

曬唔到太陽

你根本本來就唔知何來唔記得

容易攰
記憶力差左好多
冇咁怕熱 甚至會怕吹冷氣
捱完一晚夜 成個禮拜都冇精神

開始唔想唱k 算唔算

我諗其實係唔中意去嘈既地方
開始中意清靜

發生咩事先，工作成為自己生命

肥咗好多，白頭髮多咗，好易攰，體能差晒

白頭髮 皮膚乾
易肥 易攰 睇野有時會眼濛

冇以前咁飲得，以前最多一晚2支威，而家1支第朝頭暈暈。

冷氣唔可以開太猛

要早訓
之前睇波睇天光都無事
宜家未兩點就頂唔順

+1

對打機少左興趣

唉

食菜

飲嘢唔加奶

傷口癒合得好慢

12-1 點就眼訓
出行食飯到10點就想番屋企

18歲就中好多徵兆 唉心態老

屌我都多左粉色野.....不過係dirty pink

會成日懷緬過去

唔鍾意大飲大食
鍾意又貴又少到仆街既野食

記唔到嘢
行多幾步就攰

影相唔執好難直出

甩頭髮

開始留意女人屎忽多過胸部

食量弱左
以前飲大食個胃都冇問題
而家要就住黎食

鐘意靜，飲茶，睇大自然

粉紅色濕潤龜頭屌到又乾又黑又皺皮

體能差咗 易咗有關節問題 皮膚差咗
記性都差埋

個乞嗤打大力啲都會腰痛

醉生夢死

寧願係屋企hea全日都唔想出街玩

易攰咗
記性差咗
愈來愈鍾意自己一個
Feel到縮水高度

白頭髮多咗
好似瞓咗一覺之後突然出現咁

黑頭髮少左好多

西部鬆弛

通一晚頂死幾日

咁快。。

個頭開始變大

周身骨痛

眼紋明顯咗

M

0/0
.
.
.
.

*{%{%{*{+=}^]^]**]{+

唔想過生日

已經冇可能再熬夜

打機會暈

想不到當初我們也討厭吃苦瓜

開始早睡早起

12點幾1點就眼訓
幾年前日日4/5點訓
一星期通3/4晚頂
而家飲2/3杯傾下計就返屋企訓教

你哋其實幾歲

受傷後d黑色素明顯左好多

暗瘡好似謝得好慢
好返之後個印又淡得慢
以前唔係咁

多咗病痛
食野開始注重健康營養
同埋喺街見到啲後生仔女
真係覺得自己老啦

成日唔記得食飯

三個月睇一次醫生

通一次頂要抖返兩三日

以前form2試過連續72個鐘冇瞓過
三晚通宵去做功課同溫書都冇問題
第四晚瞓返早啲就recover到

但係宜家只係通宵一晚
第二日已經成個人神不守舍 可以隨時瞓着咁

廿歲前覺得粉紅色好姣好造作
廿五歲後開始越黎越多粉紅色野
不過lace嘢就由細到大都咪搞

開AV 5分鐘先有反應

1.越嚟越唔想social同提唔起勁識新朋友
2. 毛孔大咗，虎紋深咗，黑眼圈勁咗

當發現自己每次同舊同學出嚟食飯都會講起健康問題

變左支持政府

重質不重量左

再過多幾年就講湊仔

腰骨痛

我90後 廿中

其實而家黎講話老就一定唔係
但感覺到身體既變化

男人有返咁上下年紀 隻眼就會望屎忽多過胸

面好多紋

25歲後唔需要再慶祝

開始落街晨運
鍾意去樓下公園睇阿伯捉棋

近視深左
易頭暈左
心跳快左
食少左
易肚痛

巴打幾大
40路？

放左工只想返家休息，唔太想出去玩同朋友食飯。

塊面啲肉dur左

唔敢玩通宵再翻工
第朝完全想死
以前會好精神
宜家乖乖準時瞓落床

記性真差

記性無咁好
玩完一日通宵有排都未復原到
最明顯係 你開始為自己將來擔憂 開始為未來諗多咗

冇夢遺

呢樣真，中意落街座

要上到咩年紀先會望pat pat? 同埋點解突然間會覺得個pat pat 吸引過個胸嘅？？

覺得生日已經冇咩大不了 唔慶祝都冇所謂
冇強硬keep住每一段友情 合則來 不合則去既心態
對好多野既接受程度大左 麻木左 例如 唔覺得失戀係咩大件事 同朋友已經唔啱傾了 就算10年友情都冇所謂

以前週末吓吓朝早先訓浦通霄
依家就寧願早睡早起星期六日一早去運動
食野開始注重健康 留意血壓血糖
多左自己煮少左出街食

可能身邊d女性年齡都開始大，少咗着裙多咗着褲，pat靚着褲真係好睇好多但幾時開始我答你唔到

巴打平時搵適當方法發洩下好喎
呢個唔係因為老咗
係因為你情緒開始出現問題喎

廿頭

歐聯決賽睇睇下訓著左

認同 pat靚著褲好睇過著裙

簡單黎講 睇化左

三十中左右, 我今日先望完

拎長者咭

白髮暴增

女定男
我玩完一隻game 就鍾意粉紅色

唔生啦屌
男人3x歲仲好後生
睇你自己係咪想咁早收皮

不要說了

唔想捱夜

咁老積

跑十公里要多過四十五分鐘，第二日仲要肌肉痛

射咗一次之後嗰晚肯定會昏迷
第二朝要翻工就仆街
好
撚
攰
嗰種攰係由入面攰到出嚟

以前細個出完都唔覺有咩特別
但而家一想打就要權衡輕重，諗吓聽日/嗰日有冇要好多能量嘅嘢做，有就唔打。但好多時係淫念取勝，變咗打完之後用生命值硬接。長久落去覺得會好削

利申: 開始做運動，練氣，各樣操肌，令自己cum玩啲，但真係要認開始老。

利申2: 廿中

忍屎能力差左

以前可以瘋狂玩電話到第二朝 依家五點已經想瞓 唔知係真係攰嘅問題定點

人越大，真係會越黎越似差不多先生

白頭髮啦...屌兩邊都係

體能啦。跳高吖攀爬吖都好明顯係廢佬級
要望定一陣又慢落地又唔敢即刻郁..

味覺啦。太甜太鹹都麻麻地

瞓少咗喇。好早就自動醒

仲有一樣真係覺得自己好廢
個電視遙控得果幾粒制都唔太識用

明明從前Sony果D大牛龜電視...中間有層蓋果D十年唔用嘅功能都識用...

年紀大俾到我嘅嘢就只有
做人唔再咁衝動

可以買嘅嘢多咗 駛錢方面可以唔再後生初初時咁就住

唔想social唔想扑嘢唔想識人

cum玩

不過真 打個飛機都唔係咁易 顧慮係多左

開始唔可以一日一丁

開始睇bio嘢
話精子三日左右就整到出嚟最新鮮
盡量忍到三日先打

你地講既好多樣野我早十年八年廿歲仔已經係咁

要訓晏教

開始唔想啲人出嚟搞事阻住番工

皮膚水份同彈性都少左

真 飲紙包飲品都覺得太甜

成日驚自己唔記得嘢所以返工出門口之後打電話問屋企人「我有冇鎖門」
住公屋，有次真係唔記得咗自己樓下乜嘢密碼，打電話問屋企人

每逢休息當日都特別攰，但平日返工夜晚又瞓唔着

唔返工既日子淨係想係屋企訓

how old are u

通唔到頂

冇記性

買嘢之後唔記得咗原來自己畀咗錢，因為喺心不在焉嘅情況下就噉畀錢，個腦冇咗畫面，搞到事後以為自己偷咗嘢就噉攞件嘢走咗去

中意飲暖水

點解5官浮腫係衰老？

成日飲苟幾菊花茶

飲多幾杯齋已經唔得

點一半

個人無哂火

咁係變藍

25歲
皮膚暗沉 毛孔粗大 長期黑面
新陳代謝慢 易肥 咖鍾意酒精
唔想social 鍾意獨處同絕對安靜既環境
諗起以前細個放假要我困係屋企會叫春
而家反而係要social/應酬個人就會好唔開心
以前好多野講 而家唔鍾意講野
基本上放工後如非必要都唔想講野
平時夜晚有飯局九點後就會想返屋企
細個好憧憬拍拖結婚 而家反而驚結婚
因為覺得自己難相處同適合獨處
仲有 咖啡因上癮

X2放假一日訓十幾廿個鐘都得

長年多野諗,
出白頭髮

要早訓

一晚唔夠瞓要成個星期先補得返

爸打幾歲？

體能差咗
冇做運動3個月就肥勁多

髮線後移 開始有肚腩 利申：25都無

清晨醒

真

28歲臉開始生肉體重上升
行走兩步都攰，以經不復當年之勇

屙尿開始有少少唔流暢
髮線開始後移

當你覺得自己真係開始衰老果陣

頭髮長得好慢

成日講舊屎

29

難扯左 唔再心思思要日日打飛機 每次射精量少左

幾歲呀痴線
男人24小時都鹼濕架喎
唔好嚇me

淨係得番工放工做人慘過做狗

28歲開始 好明顯feel到自己冇咁鹹濕

巴打有冇女？

收火
十幾廿歲時好易發老皮, 情緒好易波動
三張後都有火但要儲好多先會爆

有

返工滑啞咗

易肥咗

容易有黑眼圈
捱唔到夜

咁樣算好
我直頭地中海

唔捱得夜

呢幾年一遲過三點鐘瞓覺成幾個星期都好攰

以前都係一樣瞓得三個鐘都係好精神

食糖會牙痛

飲品就還好
但係開始好鐘意飲茶

跑步慢左

塊面有兩條痕

你似唔開心多d

賴屎

變奴隸唔關年齡事
關智商事多

呢個係毒，唔關衰老事
最多都係返工戴得多假面具唔想再對人

利申：專業毒撚31年

眼好易乾
會比較早訓
好易無精神
發現自己無想像中咁叻

你喺個人奶共咗咋

幾多歲開始

做咗幾年野開始有感覺
唔會好似啱啱u grad 嗰時咁

短至中期都唔會冇咩可能有改變，放棄對抗反而安全好多

x2

三年 趕 project 做到三四點 六點起身返工都冇事

今年 final year project一樣做到三四點 同樣六點起身返工

個腦好似入坐低電量模式 一坐低就想瞓覺 搭緊巴士 食完lunch又瞓得著

起碼要瞓醒個星期先正常返

放假剩係想係屋企休息 唔想出街

係覺得出街好撚攰

注重飲食同為健康早瞓

shit same

咁點算

更年期？

開始想退休

20尾

唔係。癈佬冇依樣野。

無咁鹹濕，
中學日日打1-2次j都仲得，
去到大學1-2星期1次都唔係咁想
出到黎社會已經唔係咁想打，
就算見到女性著到好sexy都無咩感覺

lm

入大學捱完先再講
18歲打後通頂超乎你想像

咪即係韭菜

係咪絲

返工放工瘋狂思考人生

開始唔鍾意social
放假寧願自己一個喺屋企hea
可以瞓足一日

挨唔到夜 早睡早起
飲好多水 食野會想健康啲
减少無謂社交
見到校服學生妹覺得佢地好青春

主動做運動同留意自己食得夠唔夠菜
而且開始訓少左 唔洗返工都會九點幾就起身

Wtf

屌，啱啱想講
見到校服學生妹會覺得時間過咗好耐

係 但明明我都仲好後生

小小傷口有有痂

屌 我都係

唔敢食甜野 好驚食得多老化得快左

唔理人哋目光

fyp即係20頭姐
20尾仲慘呀

白鬍鬚

Part Time HD
今年30啦

我就算後生都無辦法通頂點解你地咁勁

唔識扯

出到街係女都望

depends on做咩
如果第二日做啲嘢唔太食腦都可以

做完運動隔二日先痛
望到自己皮膚開始殘 望到啲後生仔好白滑
開始大膽𥄫女 光明正大咁望

我乜都唔做得第二日好似成個人空咗咁淨係識行乜都做唔到

眼淺左

一星期都打得一次飛機

得得豬haha

好快攰
打機集中時間短左

睇巴打個USER NAME 應該唔係衰老WO
玩得屎眼多渣下話

12點眼訓到就快沖唔到涼

29先開始無晨勃？ or earlier
How tall and fat

扯唔起。。。

討厭social
淨係會同啲真係想見嘅人約出黎

行幾個鐘街 腳掌酸痛

見字飲水

真
除左死黨之外連電話what's app 都唔想覆

Agger no more
試過拎住把尺度個櫃長闊
度完長 再度闊
跟住唔記得長幾多 再度多次長
跟住唔記得闊幾多 再度多次闊
跟住唔記得長幾多 再度多次長
跟住唔記得闊幾多 再度多次闊
Loop左幾次死死地氣搵部手機度一下mark一下

一捱夜第二朝全身攰到仆街

背脊同腰易拉傷
個人早睡早起咗，可以幾日都十點訓第二日六點自己彈醒

睇嘢越黎越慢

由鐘意學生妹變到鐘意人妻

冇咗出暗瘡

開始覺得有好多嘢都變得無咩所謂
無以前咁執著

以前係閪就得，而家只要一線鮑

覺得以前啲咸片好睇過宜家嗰啲

其實通頂如果第日唔使用腦嘅話就冇問題 如果唔係好難講真係頂得順通頂喎

屌，近排覺得韓國嗰個孔曉振好正，明明已經40

開始做好多運動
因為唔想有肚腩白頭髮

厭倦而家所有野
人生好頹廢冇寄託

捱唔到夜過左三點就開始眼瞓到癱甩頭髮浮腫左記性差左 成日丢三落四

由23歲開始feel到衰老
係做做下功課突然間有晚開始發現自己通唔到頂
交完功課昏迷咗一星期
考完final要抖成個月先回到神

依家仲開始成日失眠（無嘢諗）、腰痛、盜汗
黎m以前生、心理都無變化
依家開始有

到骨質疏鬆、甩牙呢啲應該會開始接受唔到

點解入親每個post都見到你係第一個留comment

無食好多野都會肥
大時大節唔中意去湊熱鬧
以前覺得訓到下晝就爽 而家開始中意早睡早起

烏低身耐啲會腰痛 以前唔會

唔想出街唔想約人，自己宅係屋企好舒服

屎眼鬆咗

唔食甜野，少少甜已經覺得好甜

戒飲可樂

生理變化嗰啲大部分人都差唔多就唔講了
講啲內心/行為變化

1. 電話入面少咗好多自拍，啲相變哂影死物

2. 見到中學生會覺得佢哋好青春好美好

3. 面皮厚咗，唔再怕同街上陌生人理論

4. 對回憶、紀錄呢啲嘢唔再咁著重，例如以前會盡力將啲相keep得妥妥當當，又有鋪癮儲底啲去過嘅票，又會寫手帳記錄生活，依家心入面都會欣賞做呢啲嘢嘅人生活得好aesthetic，但自己真係唔會再咁做。感覺係搞咁多做乜丫，死咗留底一堆廢紙仲麻煩後人處理。同埋都有俾斷捨離嘅concept影響到。總之依家感覺個人隨心咗是但咗，唔會再咁精緻。其實都唔知係咪好事

收工淨係想返屋企訓覺，攰到連機都唔想打

易眼訓 捱唔到夜

煲煲下劇恰著左

銀行存款愈來愈多

唔想再識新朋友，唔想踏出comfort zone

變左藍絲

細細個可以邊行邊玩電話 慢慢唔得

真？

bot

開始覺得唔結婚一世單身都唔錯

用緊facebook

硬係覺得以前啲粉紅色同而家啲粉紅色唔同
而家嗰啲靚好多

九點後覺得好夜唔想出街

啤酒肚

Same

怕凍
搭巴士會熄細個冷氣

有d人反而會愈黎愈有意欲成家立室
覺得要定落黎 玩夠

易攰

口頭禪係：好攰呀

每次睇返自己之前同朋友對話既記錄
就覺得自己又幼稚又on9

嘩，你好似對住我黎講

望到後生仔女 著衫打扮已經唔同左

髮線

地中海

訓少左
細個要訓8個鐘
而家6個鐘

以前真係好撚懶，都未做過功課
依家做咩都會迫自己做多少少
做gym做多少少
做野做多少少

鍾意食

真
人大左無心機去為左d少事
去執著
是撚但喇心諗

人大左 發覺心理質素比智力有用得多

當你fb中學生放榜d post逐漸消失至零嗰陣

因為人大左會愈黎愈唔開心

開始扯唔起旗

我都係
而家屌西停半分鐘就會軟

唉 中曬

因為無時間 覺得浪費時間 但明明好鍾意

人愈大 d五官會愈黎愈腫
你睇下d明星老左就知
木村拓哉 古天樂

瘦底但好撚大個腩

點解街邊d阿伯到五六歲都仲咁咸濕
好似好多巴打都話人愈大愈無性欲

老花

成日要戴住頂帽先出街

頭髮>胡穌>音毛>眼眉

半生瓜

以前頂到1-2點無問題 現在10點就

開始唔想做愛

甩頭髮
利申岩岩畢業 做工程
係咪30歲光頭

鍾意未成年少女

飲乜都好，都想搵無糖
d所謂少糖健康版都太撚甜

平常post都捉到一隻

個個十幾廿歲就話老

咁你以前幾次
吹丫 繼續吹

唔洗通頂
三四點訓之後三四日都中中下

係有病

肚腩越來越大

我呢
18歲 周圍玩 四圍行通頂
第二日訓醒就精神
32歲 做到上面一星期都攰到乜咁 中中下
隻腳既攰要幾日先復原 精神既攰一星期都唔知得唔得

壓力大 精神疲勞

時有時冇

屌 我又係
電視開大聲啲都屌老豆

點止

出街玩 要約人 周圍行
用腦又用腳 不了

啲後生女見到細路女覺得自己老咩
心態唔好覺得自己老

我兩樣都望

由中學去到大專就有咁既改變

會每晚去訓時希望第二朝唔會再起身

有排都未啦 骨質疏鬆

新陳代謝慢左
傷口冇咁快好
同埋以前哂黑左 二星期就白返
而家幾個月都白唔返

甘於接受自己既平庸

食放題食唔到噤多嘢

話唔定去到某個年紀性慾會反彈

俾一班人用藤條打完，要成年先好返

睇多左新聞

做運動復原慢左要抖多兩日

出左大汗唔吹得冷氣
上4層樓梯開始氣喘
頸痛腰痛

先22但係已經挨唔到夜
以前啱啱入大學個幾年每個禮拜有3-5晚出去蒲玩到嘔，第二日仲可以繼續返工返學，個陣心諗唔玩唔知身體好
就算唔係蒲，係屋企都係通頂到天光先訓

宜家蒲完再返工係攰到靈魂出竅，呆呆滯滯好想嘔咁，就算訓完晏教都補唔返

以前好夜訓都冇事，而家一唔夠訓就頭痛
記性差左好多，以前可以睇一兩次就記得，而家睇五六次都未必記得

鍾意睇女人屎忽多個睇佢對波

放題食唔到十人份量

長期機場返通宵
成日要訓十個鍾先夠
好易累想訓 又易病
飲凍野會手腳冰冷

接受唔到新野

開始接受自己命運

點算
我先廿頭 好多徵狀都有

好似話 有白頭髮就唔會甩頭髮？

返工之後多左好多

啲關節成日laatlaat 聲

身邊嘅人死嘅死病嘅病

你咁係後生

老到好似我咁一日都係訓5-6個鐘

以前連續通頂三既溫書都可以，加下夜啲我開始頂唔順

*通頂三晚

打錯字

上二年約過班中同去唱通宵k, 二點未到訓曬咁制最後齊齊埋單走

懶得做運動

睇睇下波訓著

收工返到屋企打陣機已經恰著

1點瞓已經唔多掂

覺得自己老唔代表心態唔好嘅
只係認清自己心理生理同18,22個陣好唔同

肩膀、頸長期痠痛不適

眼紋開始出現

整親既傷口癒合得越黎越慢

勁易眼訓

奴性重到入埋骨

開始覺得自己個人生已經定左

你幾歲 最多咪廿幾
唔係下下拎1822同自己比

我係被逼訓5-6個鐘

開始唔捱得夜同開始有大病出現

漏尿

鼻入面出白毛

買野會睇質料耐用＞款式

上面幾個巴打開始踏入四字？

幾多歲？

真 依家飲熱檸茶都唔落糖，以前會落2匙糖
然後凍檸茶要走甜

學新野慢左

開始唔知而家d後生既潮語
後生玩開睇開咩
會對以前年代既事物多左留戀
身體機能下降

全部有齊

一日打3次飛機變一日打1-2次
利申 25

咁早甩 違傳啦 唔關你老事 基因問題

Ching係咪屌女屌到厭

Av女優細過我

唞氣都會肥呀屌你個Hi

晚餐由食兩碗，碗半，一碗，
到依家接近3字頭，食未到一碗
體重都冇變

老啦

過咗十二點瞓會好辛苦
補成個禮拜先補得返

瘦唔返

清醒嘅時間愈嚟愈短
就算瞓夠12個鐘 可以起身兩三個鐘之後又眼瞓
同埋情緒波幅冇咁大起跌
好難會特別開心或者特別唔開心
以前喺街見到人仆街 會即刻有好大反應想過去扶佢
依家見到人仆街會諗 咦有人仆街 過五六秒先有反應想過去幫手
同埋以前可以每日都打飛機 依家隔日都攰

咁打機既時間用左去邊

陪老婆，訓覺

對生活失去興趣

平常人一晚只有一次
三分鐘已經終止

有冇咁誇張 廿中就講到打飛機都攰咁 係咪個個都冇做開運動

你係弱智 唔係衰老

開始食下supplement玩養生

一日8 次

依度自稱老嘢嗰啲大部分20幾歲
CLS

有乜計，鬼叫你鐘意埋啲垃圾隊

你是平常人....

黃中帶藍

小弟廿歲就有呢種諗法 會唔會太早

新陳代謝明顯慢咗
易攰咗 開始早訓 成日六七點就起身
以前可以日日跑步（平時練開）
而家因為肺炎停咗唔可以跑咁多
之後就慢慢差咗 最多2日一次
以前份工 on shift
所以朝早就會去曬太陽踩單車跑步做gym
一次過做 都唔覺得特別攰
依家就跑完步都覺得攰
就算要做多樣都要休息返幾個鐘頭先做到第二樣

法國自己聽親都係舊歌又無乜興趣追新歌
諗返就好似見老豆聽親都係老餅歌一樣

身體會老但心態係可以保持年輕，心態老咁就算得十幾歲都無用

同埋以前年少比較任性
以前返part time鍾意唔返就射波
拎假紙 依家唔夠膽咁做 因為錢
心態上成熟咗
減肥難咗 之前好易練到8舊腹肌 體脂10%>
但而家都去唔返之前咁了

唔係老人家嗰隻 只係生理或者心理上同以往比有咗轉變

睇你地驚唔驚去到40 50歲咁老

記性差左好多
直頭係25歲生日之後啪個制果種差別
突然差哂.........
之後一兩年就習慣左

掌上壓?

做完GYM回復好慢，點操氣都唔夠氣

識得草錢

傷口好得慢左 以前好少有「那」，有都好快會無

食完飯就開始眼瞓 開始唔想打機
唔想用腦

夜晚十點幾明明好精神
覺得今晚仲可以做下其他野
唔咁早瞓
仆街十一點無啦啦係到中下中下
十二點頂唔撚到訓咗

容易累

頭髮少左

我都係仲要超易有疤

要訓8個鐘

會斷片
越來越多腰酸
見到2x歲後生會叫細佬
接受左比人叫呀姨

3x歲就生白頭髮shit

射出黎既精愈來愈稀

開始留意電器，廚具，室內裝修

以前中學陽光通頂後 第二朝由大圍踩去大尾篤真係拍得住三項鐵人賽

怕熱怕凍, 好易累, 唔可以夜訓, 新陳代謝慢左(易肥, 疤痕好耐都唔退）, 記憶力差老啦

中學已戒甜嘢
而家通常朝早整杯手沖啡，然後一直飲水，到夜晚飲少少紅酒

塊面多左斑

打打下J恰著

我知啊 我都有發現有d人會咁..但我想知點解會咁？

開始接受到25左右的女性都係 囡

我23歲已經係咁

我啱啱調轉 應該荷爾蒙少左
而家生少左又快好左
以前嘅都開始平滑返

媽媽唔好唔要我

諗返以前中學畢業 打邊爐叫到成枱肥牛可以間清曬
一餐邊爐一個人可以飲7 8枝可樂

而家開始諗 要飲zero/ diet coke

我都係 唔知點算好

係深夜睇其他隊訓著

u二五仔

早兩日睇阿鏝勁辛苦

尋晚瞓咗半場屈仔頂唔順瞓咗，真係老喇

D 字細我會睇唔到，要用放大鏡

望兩望部電話電話已經頭暈

白頭髮
紋
浮腫

呢d唔睇啦

日日打？

要就住打，
如果果日鼻敏感就仆街喇

你唔記得左咩?

25歲後流失膠原蛋白 冇彈性所以泡泡地
所以啲明星打Botox填脹返啲皮膚

可以點保養啊如果唔用醫學美容

冇頭髮

借一借位

港台真係勁
Youtube 10大佔3條 包辦冠亞

1
2
7

大家要subscribe CLS

係時候搽精華啦妹
Retinol呀Vitamin C serum呀
記得保養同刷牙一樣 係晚晚都要做

有白頭髮
開始對新鮮事物失去興趣

越來越港豬

好易攰

日日砌同一條女
每晚3次
連續幾個禮拜
個排feel到自己真係掏空咗個身體咁

我就係鼻敏感

我覺得唔關事
幾點訓都好訓夠6-7個鐘就會精神

巴打幾多歲？

自然醒冇晨勃算唔算？

23炸

反彈

本來都鐘意，但哩家係更鐘意
好撚夢幻果啲色都鐘意

夠誠實

鍾意舊屎

踢波跑兩步就冇氣

開始睇返以前影啲相

街邊阿伯果隻咸濕係肆無忌憚望女同喺街睇報紙咸版

睇女 / 想𨳒 / 真係會去𨳒 / 冇得𨳒J吓都好 / 起機
幾樣嘢係冇必然關係

精少左, 但日日仲可以做...............

做下運動啦
25歲其實好後生

皮膚老化

發人心省

對零食已經冇乜興趣
成日都食唔曬一包薯片

玩千秋會頭暈

你啱

同塊面黃咗好多

仇視下你自己條垃圾好過啦
日撚日係到比人壓榨做奴隸仲想人地陪你
自己做爛市怪得邊個？
你肯ot死掂d野姐係唔洗請人幫你囉

on9仔典型港豬垃圾魚蛋論
繼續ot啦on9仔

即刻去買黎用thanks絲打

防曬先

有第一條白頭髮

就算你好鹼濕一樣會不舉架

見有啲fd好後生岩岩出黎做已經好重奴性

係安全
但我唔反對人地阻我返工

睇親呢d post 都感到好唏噓

捱完夜睇波後尤其明顯

做運動能解決一切煩惱

曬黑咗幾個月都白唔返
超過夜晚十點仲喺條街度既話會覺得勁攰
放假星期六日都唔想出街
食自助餐食咗少少就食唔落

你25歲好似人地3字頭咁既

執筆忘字

講到尾都係新陳代謝慢姐 做多d運動囉

腰痛
肩頸膊痛
記性好差
捱夜會好似被榨乾左咁

我朋友中學一直到以家都係咁

唔記得左

5毛

咁就5 毛?

係囉...毛孔粗大應該30歲先開始, 25歲真係太早,係咪平時冇保養, 生活習慣唔好?

咁咪 由朝痛到晚 ?

yes
169
超瘦,110kg倒

我都係 先2頭

110kg??
超瘦？

磅呀sorry

咁巴打你真係激瘦

有白色毛

你29先開始無晨勃算好
我今年24已經....

打機Fps越嚟越慢

係

返去床到玩玩下手機瞓著 然後第日起身發現自己無叉電得10%

容易攰

鍾意熱飲多過凍飲

當你覺得睇AV好似睇細路咸片咁

未到呢個階段 不過想像到
已經唔中意睇果d高中生題材既片
睇細路咁

巴打大概幾大

另一半又有老態 又少左新鮮感
有學生哥比你揀 仲想唔想？

同啲𡃁仔比個樣明顯攰啲
無咁大驚小怪多表情

點會無啦啦有學生哥比你揀

學生哥精力充沛嘅少年
應該都唔可以好似以前一日幾次

易攰
通唔到頂

去唔到夜街
飲太多凍嘢會肚脹
開始注重健康： 唔會出去食咁多餐 同埋逼自己做運動

皮膚好易乾
同朋友出街食完野就想走
唔要有下場甜品 飲野。

廿中

頭髮變白

飲齋啡覺得無味

仲有蘆薈同酸都幾有用

你指荷爾蒙少咗會易有疤？
我係指平時刮傷都好易有疤。。。

以為講緊生暗瘡有疤
整親傷口冇咩留意 好似差冇幾

朝早起身無扯旗